美國未開打,金仔先腳軟喊：「說好的人權呢？」

北韓周五呼籲停止針對該國的「殘酷制裁」，形容西方在北韓最新核試後實施的制裁措施，相當於「種族滅絕」。

北韓駐日內瓦聯合國的代表團發表聲明說，美國今日牽頭對北韓施加的殘酷制裁和壓力，是當代違反人權的暴行，尤如種族滅絕。聲明又說，有關制裁「威脅和損害北韓人民各方面的人權」。
北韓要求立刻停止制裁之際，美國總統特朗普正出訪亞洲，尋求各國協助迫使北韓放棄製造核危機。
美國上月單方面向7名北韓人和3間北韓公司實施制裁，指他們涉及嚴重違反人權，包括強迫勞動。在9月，聯合國安理會亦加強對北韓制裁，包括出口禁令及凍結多名北韓官員資產及實施旅遊限制。
聯合國一名專家上月曾表示，國際制裁將損害北韓的主要經濟環節，令平壤人民的人權受損。

我發現Ｄ獨裁國家真係好撚好野，佢地玩流氓手段就得，人地玩流氓手段以牙還牙就唔得，古有中國人喊說好的民主呢，今有北韓人喊說好的人權呢，型既盡頭便是柒，金仔今次真係柒撚到上太空

吹啦 , 繼續吹啦

又要威又要西

之前係支那一路唔遵守un禁運運野比北泡

咁唔滿意你咪射2支飛彈 等人有籍口打柒你 大家唔洗煩

凍結多名北韓官員資產
上面先係重點，其他金仔wfc